邵家臻.魯迅.吶喊. 保護廢老!! vs 支持守城人!!

邵家臻 獄中書信:
"
「假如一間鐵屋子，是絕無窗戶而萬難破毀的，裏面有許多熟睡的人們，不久都要悶死了，然而是從昏睡入死滅，並不感到就死的悲哀。現在你大嚷起來，驚起了較為清醒的幾個人，使這不幸的少數者來受無可挽救的臨終的苦楚，你倒以為對得起他們麼？然而幾個人既然起來，你不能說絕沒有毁壞這鐵屋的希望。」

立下延遲已久的決定

香港人，大抵用行動回答了魯迅的時代大哉問。由幾百個到幾萬個，再到後來的103萬和200萬+1的吶喊，驚動了全世界，結果有一分熱，發一分光，像螢火一般，在荒謬詭譎黑暗裏發出光芒。

囚中的生活與囚外的世界相距6天。我不知本文見報之日，我們所堅持的五大訴求結果如何。我一面誠心所願：We do the best, God do the rest；一面記住：「戰士死了的時候，蒼蠅首先發現的是他的缺點傷痕，嘬着，營營地叫着，以為得意，以為比死了的戰士更英雄。但戰士已經戰死了，不再來揮去他們。於是乎蒼蠅們即更其營營地叫，自以為倒是不朽的聲音，因為牠們的安全，遠在戰士之上。的確的，誰也沒有發現過蒼蠅的缺點和創傷。然而，有缺點的戰士終竟是戰士，完美的蒼蠅也終竟不過是蒼蠅。」
"

咪撚侮辱魯迅
魯迅返生一定屌撚死你班和理非阿Q